[突發]欣師mock卷真跡流出

人生5**了

咁大個人都重咁戇㞗

I LOVE 丫丫

同啲小粉紅join會員屌鳩辱華vtuber咁
俾錢屌鳩人 叫雞定叫鴨啊而家？

應該係呢位會員2021DSER

我都認得呢條友
成鳩日開鳩post
（唔係渣台狗個種）
啲用字都好似弱智仔

波台狗^

勁 咁都搵到

似係準備DSE壓力大到變左精神有問題

條友勁過yy 德文都出埋嚟

如果在中文一寫這些答案，我會唔會中文攞U?

yy自己係藍絲都撐唔落

真係好多痴線佬

因為佢呢個post令我印象好深刻

佢嘅"作品"完美解釋咩叫做壓力大到痴左線

痴線佬

YY 都得罪到要開post公審條友條友CLS

原來仲有分身acc

究竟精神病人係點開到連登account?

買廿蚊卡？

見到個留言笑左 學生們唔知你地恩師都係藍絲嚟？

實唔知 一杯珍奶已搞掂

青山走犯

呢D mock唔係要畀錢考㗎咩？

邊個拜堂

係 欣師個mock好似七百幾定千幾

陣間個學生比欣師屌到跳樓咁點